應盡快增設派膠功能

等尹生可以過黎瘋狂破人膠處

無人理(哭)

一開個下全部人0膠佢都幾忙

尹生咁得閒應該好慘搞掂